有冇手足廿幾歲人仲要同父母一間房

訓碌架床床仔

另一間邊個住定一房單位

我自己訓哂兩層

子目前....

今晚又要屈蛇